====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Allemande d ' origine , elle est la plus jeune associée , sérieuse et organisée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

